等iphone 13 推出揮手區

用緊 iphone 11

隔代換機

用緊iPhone 6S

還返部機畀博物館啦

之前傳九月出，希望快D

用緊7仔舊電半日就玩完
唔知仲頂唔頂到13

用緊12pro max ...唔得，好大部，頂唔順喇

用緊6s 已經就壞咁 諗住頂到9月就13 頂唔到就硬食12

轉返做鋁合金咪好 輕好多

被迫等13

12pro之前太難買
之後有返現貨都冇哂意欲買

用緊6sp

Same如果有得比我再揀，我寧願買12都唔想要12pro max

有無人今日部iPhone lag lag地
已check無更新 最新版本

用緊11 pro 等緊touch id

Same here等緊新機
不過上網睇傳聞話會cut埋差電位
如果真既話真心卻步
屌邊撚到有咁多位做無線差電

快啲出啦
用緊xs 就黎頂唔到啦

快撚啲啦！部Xs壞咗，An機使用中

用緊12 pro 等13

有touch id即換

11 pro max 等緊

11已經開始頂唔住
明明6好襟用

冇touch Id寧願唔換

我ip X等撚到依家 年年都話一出touch id即換
手持倒水ip7

我覺得OK喎 自己隻手唔算好大
長過pro max 2cm左右

已經做咗叛徒

Same 冇touch id 唔換